焦慮症share symptoms

我無睇過醫生，但我成日有以下特徵 ：
1. 去廁所明明鎖左門，去之前又會心慌慌起身check多次真係鎖左先
2. 成日覺得個髮紮唔實，會重覆周圍禁下睇下有無漏左未紮既頭髮，一個鐘check幾次
3. 同男友出街見到佢check手機突然微笑/甜笑就會心涼一涼，又突然覺得好嬲 會即刻check佢手機
5. 見到人whatsapp已讀不回會好驚佢嬲左
6. 成日覺得坐後面既同事會望到我扮工睇片，一有人經過就會即刻即刻alt+tab
7. 成日覺得自己突然老左好多，成日問朋友我有無老左
8. 成日覺得自己個degree好雞，唔想答人讀咩degree
9. 成日覺得上司黑面就係想炒我，果日會全日心慌慌
10. 有時會好開朗，有時又會覺得自己好無用
11. 成日擔心搵唔到下一份工
12. 養寵物見佢有一兩日成日洽眼訓就會驚佢病左
13. 成日覺得身邊既人唔鐘意我

有無巴絲都係咁

無左4.

睇下醫生好喎

4. 成日覺得自己有咩病咩病會成日google check symptoms against my body conditions

我覺得嚴重得制應該要食藥，又唔想面對。聽講食藥會肥得好快

做事極冇信心
做親乜都當自己錯
會因為小小事不安成日
明明件事嚴重性不大 經常諗到好恐怖
經常妃人憂天
一到陌生環境會諗唔到野

咁算唔算

似係 General Anxiety Disorder
其實係常見情緒病
盡快求醫，亦可考慮見臨床心理學家

Same 其實好多症狀係好common 搞到成日去做檢查

Welcome to the club 你不安時會唔會突然覺得個心寒一寒，跟住就想搵地方哩埋？

而家搞到好似有啲自律神經失調

都係一個病姐，早日面對，早日康復
逃避、唔處理，積埋積埋又越來越多問題，會更影響生活同工作。

Check完係咪無事？

你有無我果啲symptoms ？

樓主平時會唔會自卑

無人同我講野時90%時間都會，有人傾計會正常返。

自己知唔知道自卑既原因?
同埋你焦慮感既來源?
有兩個方法可以改善 認知行為治療 或 催眠搵出源頭

咁似我